廚師腸近年又咸又鞋又乾，消失只係順應天命

唔明大家點解要偏幫廚師腸
近年食佢簡直以為自己買左假貨
同以前比完全係兩樣野黎
今日佢要執笠，我覺得唔抵可憐

回憶

以前隻味道都已經消失左
你宜家回憶緊野只係鏡花水月

最好食係以前包舖嗰隻腸仔包入面嗰條 唔知係唔係廚師腸，定係因為焗過，好食啲

認同 咸撚死

個字用得好令

超咸，仲咸撚過啪鹽，抵執。Jacksonville 好食，但一條價錢夠買一包廚師腸。

汰弱留強

細細個時個個都話好食，我就覺得超咸，好似我係異類咁

確實時間唔肯定
但10年前應該無咁咸，真係幾好食

咸到仆街

呢排少食腸仔 有無其它牌子代替

我兩年無燒過廚師腸
早排燒左一次真係咸撚到仆街

大昌話美國執左都唔怕，我懷疑已經轉左大陸供應商，用死豬肉整唔加多d鹽你食得出臭味點算

除左拎黎bbq 隻腸好難食

近年咸到痴線 所以轉牌子

係都唔出奇

100% 肯定唔同我地細個食的味...

以前可以白烚就咁啪幾條
而家鹹到一條都吞唔下去

以前除左廚師腸仲有一隻雪藏腸係無咁鹹同硬身d，唔知收左皮未？

雖然食開，但真係好鹹
佢收皮完全唔覺得可惜

都話明致癌

完全唔同級數喎，一包50

利申：好鍾意食jacksonville隻cheddar cheese

bbq最正
不過越黎越鹹

小紅腸？

但佢係雞肉腸黎
用豬肉點同味

咸到我都唔知係咩肉

我估你講樂奇牌鮮雞肉腸
有隻美國鷹logo
我由細都係食樂奇牌
係硬身啲同無咁鹹
但廿年前已經唔見有得賣
後尾無左先買廚師腸

無咗就轉食紅腸

係呢隻喇，仲劣過廚師腸

好鬼難食喎果隻 同fd食過一包 之後都係決定買返廚師腸

真係好咸

食完啲牙好似有層膠咁

以前唔覺咸，近幾年越食越咸

想問下茶記d公仔麵條腸仔係咩腸 個面炸到皺皺地 好正 但好咸

咁樓主又有咩牌子推薦, 要差唔多價錢既, 20蚊以內

估計啲原料越黎越差 要用鹹味黎遮

係美食展食過寶x牌雞肉腸 比起廚師腸無咁鹹

啲味好怪 佢用左咩垃圾肉黎整
諗起就覺得嘔心

話要幫廚師腸個班人通常都係呢幾年冇食過 然後收到消息先成班出嚟

一日到黑開埋D搵交嗌post 咁撚得閒

啱，褔麵都應該消失

原來唔係我味覺有問題

金妹牌火腿香腸午餐肉

食開 Luke’s sausage
本土牌子 連登仔開既公司

759果隻中間有芝士仲好食啦

除左咸仲有陣銹味 詞窮唔識點形容

喼口 食完口好鞋

有另外一隻一樣樣嘅好食過佢

食條 hotdog 都講到好似品酒咁

公司賣緊隻雞肉腸係歐洲入口 Sodium比廚師低好多
一開始出面全部D用家都話掂唔掂架 腸仔唔咸邊好賣 呢D 而家廚師有錢想要貨都堆唔到
反正好多拆家飛機仔重手同我地落

試試太陽牌

香港人不嬲都鍾意拎住所謂 集體回憶 黎打飛機啦 又唔係第一日知

令你老母

細個嗰陣食開樂奇，但身邊個個朋友同學都話厨師好食。嗰陣已經覺得厨師好鹹⋯

鞋口既

係啊係啊 磨牙

好似有層野包住牙齒 會磨到牙

認同, 真係咸得太緊要....

Exactly! 以前細個有時烚兩點當早餐. 而家就咁食無其他野0既話, 半條都咸到乸喉!

香港地就無個時就話要
有個時又唔識珍惜

太陽鹹到口喝

十幾年前燒已經覺得咸

一直以為得我一個覺得廚師腸咸咗,原來咁多人都係咁覺得
姐係唔係我有問題啦

以前煮個麵都會落兩三條廚師腸
但近幾年咸撚到我食一條都頂唔順
仲咸過碗味精湯
已經成年幾冇食過

兒登仲有咁多傻鳩 咁都支持佢

終於有人開post講

超正，買去燒野食，第一次食嗰d食到嘩嘩聲

香港人不嬲都係咁羊群架啦

同意

真係難食咗好多

小弟因為唔食雞肉 由細到大都無食過廚師腸
執左對我0影響
但估唔到咁多人鐘意食貴野
50 蚊6條腸
同好

廚師腸係bbq level 1 要識燒，進可攻退可守